**Теоретическая часть**

1. Функции помогают снизить повторяемость кода за счет превращения часто встречающихся участков кода в некие единиці кода (функции), которіе потом можно использовать многократно.

2. Аргумент передается в функцию для передачи значения с которым будет работать функция внути себя для получения необходимого результата.
